個人好迷冇方向感

我發夢係個勇武派 612係前線幫手
發夢遊行完返左屋企回血
依家見到意見不一
有啲話繼續佔政總（但係冇會開）
有啲話去圍林鄭（有重兵部署
又有人話唔駛出去金鐘（推返個波畀啲狗攞返個道德高地
個人好迷唔知去邊做咩好
可唔可以講下跟住個計劃
利申：唔係搞分化